GO Terms Network Details:

Term: regulation of protein phosphorylation (GO:0001932)
Category: Biological Process
P-value: 2.01e-04
Combined score: 226.53

Term: positive regulation of phosphorylation (GO:0042327)
Category: Biological Process
P-value: 1.05e-03
Combined score: 171.66

Term: positive regulation of protein modification process (GO:0031401)
Category: Biological Process
P-value: 3.60e-03
Combined score: 148.68

Term: vascular transport (GO:0010232)
Category: Biological Process
P-value: 9.44e-03
Combined score: 217.32

Term: transport across blood-brain barrier (GO:0150104)
Category: Biological Process
P-value: 9.44e-03
Combined score: 210.02

Term: ABC-type xenobiotic transporter activity (GO:0008559)
Category: Molecular Function
P-value: 2.08e-02
Combined score: 759.09

Term: insulin-like growth factor I binding (GO:0031994)
Category: Molecular Function
P-value: 2.08e-02
Combined score: 594.30

Term: insulin-like growth factor binding (GO:0005520)
Category: Molecular Function
P-value: 2.08e-02
Combined score: 483.62

Term: focal adhesion (GO:0005925)
Category: Cellular Component
P-value: 1.54e-02
Combined score: 57.04

Term: cell-substrate junction (GO:0030055)
Category: Cellular Component
P-value: 1.54e-02
Combined score: 55.32

Term: clathrin-coated endocytic vesicle membrane (GO:0030669)
Category: Cellular Component
P-value: 1.72e-02
Combined score: 144.31

Term: clathrin-coated endocytic vesicle (GO:0045334)
Category: Cellular Component
P-value: 2.24e-02
Combined score: 106.47

Term: clathrin-coated vesicle membrane (GO:0030665)
Category: Cellular Component
P-value: 2.24e-02
Combined score: 97.87

